阿古路向紅軍宣戰

【體育】周四英超榜首大戰，曼城主場迎戰利物浦，前鋒阿古路矢言放馬過來！

曼城現時守在次席，落後榜首利物浦7分，一旦再輸，差距將達雙位數，毫無疑問今場是背水一戰。「對兩隊而言，今場也是不折不扣的大戰，也會直接影響爭標局面。」曼城前鋒阿古路（Sergio Aguero）賽前表示：「12月的發展不似預期，己隊依然腳踏實地，但球季很漫長，而我們必須管好份內事，也相信目前的踢法是曼城最有效通往勝利的方法。」

「當然，每季總有3、4場大戰直接影響冠軍誰屬，己隊知道要複製上季的成就不簡單，但一樣會全力以赴。」

曼城在「黑色12月」不敵車路士、水晶宮和李斯特城，令人大感意外，阿根廷人補充道：「對於紅軍今季的成績，我一點也不意外，也證明英超是世上最艱難的聯賽，紅軍過去幾年的重建有目共睹，上季殺入歐聯決賽就是最好的證明。」

就算贏都仲有4分 一樣咁危
好大機會今場和

阿古路=利迷隻狗

成篇野一句宣戰都無

咁咪高章囉
似你想引戰又明刀明槍但經常眼高手低咩

假鏝

係
佢利狗嚟

ON9西9唔撚搭8

蝦蝦蝦

引戰係now
唔係我 我只係copy

先禮後兵，說話風度
唔明有咩好嘈

攞過英超兩次，今年有冇唔重要

阿古路成篇野只係讚利記+叫曼城做好自己
now就話佢宣戰

唔好意思係3次 等於你地三倍

講野幾得體

無限呀戇鳩

天才😱

牙路一間大戰上場又腳軟

讚利記咪宣戰 想燈

fpl cap左阿古路

牙路中文勁到